你們每天愛吃母雞的大姨媽，郤說我們叫雞奶西很嘔心

公平嗎？

叫雞不奶閪，叫來幹什麼